====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisation continue — y compris dans les pays déjà presque totalement urbanisés — sous la forme de la «métropolisation» , c ' est-à-dire de la concentration des richesses humaines et matérielles dans et autour des grandes agglomérations .
Entity Name (Type) :: L (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
L (LOC)
Total entitiy counts: 1

